{
"Connect Wallet": "지갑 연결",
"Home": "홈",
"Swap": "스왑",
"Farm": "농장",
"Launch": "출시",
"Airdrop": "에어드랍",
"Approve": "승인",
"Connect": "연결",
"Liquidity": "유동성",
"Settings": "설정",
"Advanced Settings": "고급 설정",
"Max Slippage": "최대 슬리피지",
"Refresh Balance": "잔액 새로고침",
"Liquidity does not exit": "유동성이 존재하지 않음",
"Support": "지원",
"Add liquidity to receive LP tokens": "LP 토큰 받기 위해 유동성 추가",
"Your Liquidity": "내 유동성",
"Connect to a wallet to view your liquidity.": "유동성을 확인하려면 지갑에 연결하십시오.",
"Add Liquidity": "유동성 추가",
"Provide liquidity to earn trading fees": "거래 수수료를 얻기 위해 유동성 제공",
"Balance": "잔액",
"Prices:": "가격:",
"Share of Pool": "풀 점유율",
"My Wallet": "내 지갑",
"Select Network": "네트워크 선택",
"Choose Wallet": "지갑 선택",
"My Asset": "내 자산",
"no wallet connected": "지갑이 연결되지 않았습니다",
"Quick Shortcuts": "빠른 바로 가기",
"Please connect to the correct network first": "먼저 올바른 네트워크에 연결하십시오",
"switch network success": "네트워크 전환 성공",
"Wallet Address": "지갑 주소",
"Logout": "로그아웃",
"logout": "로그아웃",
"copy address": "주소 복사",
"Multiple staking options for you to earn more rewards": "더 많은 보상을 얻을 수 있도록 다양한 스테이킹 옵션",
"Active": "활성화됨",
"Search by token name": "토큰 이름으로 검색",
"Total Value Locked": "총 잠금된 가치",
"Price": "가격",
"Weekly Rewards": "주간 보상",
"Staked Only": "스테이킹된 것만",
"Sort by": "정렬 기준",
"Total staked": "총 스테이킹",
"Earned": "수익 완료",
"Farms will run in multiple phases": "농장은 여러 단계로 운영됩니다",
"Once the current phase ends, you can harvest your rewards from the farm in the Ended tab. To continue earning rewards in the new phase, you must restake your position into the active farm": "현재 단계가 종료되면 '종료됨' 탭에서 농장으로부터 보상을 수확할 수 있습니다. 새로운 단계에서 보상을 계속 받으려면 위치를 활성 농장에 재스테이크해야 합니다",
"My position": "내 포지션",
"Claim": "수령",
"Pool ends in": "풀 종료 예정",
"Currency Reserves": "통화 잔고",
"Minimum received": "최소 수령액",
"Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed.": "거래가 확인되기 전에 크고 불리한 가격 변동이 있으면 거래가 되돌아 갈 수 있습니다",
"Price Impact": "가격 영향",
"Liquidity Provider Fee": "유동성 제공자 수수료",
"The difference between the market price and estimated price due to trade size.": "거래 규모로 인한 시장 가격과 예상 가격의 차이",
"Slippage tolerance": "슬리피지 허용",
"Liquidity does not exist": "유동성이 없습니다",
"Insufficient Input token balance": "입력 토큰 잔액이 부족합니다",
"Insufficient liquidity for this trade.": "이 거래에는 충분한 유동성이 없습니다",
"Enter an amount": "금액을 입력하세요",
"Claim test USDC": "테스트 USDC 수령",
"Orich Swap": "Orich 스왑",
"times remaining": "남은 횟수",
"Select a token": "토큰 선택",
"You can search and select any token on OstrichSwap": "OstrichSwap에서 원하는 토큰을 검색하여 선택할 수 있습니다",
"Token name, token symbol or address": "토큰 이름, 심볼 또는 주소를 입력하세요",
"Ended": "종료됨",
"Hot": "인기",
"Latest": "최신",
"Fixed": "고정식",
"Flexible": "유연식",
"Earn": "보상",
"Total Staked": "총 스테이킹",
"Weekly Reward": "주간 보상",
"Staked": "스테이킹됨",
"Get": "받기",
"MAX": "최대",
"Stake": "스테이킹",
"Detail": "상세",
"Stake Detail": "스테이킹 상세",
"No liquidity found": "유동성 없음",
"For each trade a 0.3% fee is paid": "각 거래마다 0.3%의 수수료가 지불됩니다",
"Confirm": "확인",
"UnStake": "언스테이킹",
"Evolution": "진화",
"The story this time happened on that vast land": "이번 이야기는 그 광대한 땅에서 벌어졌습니다",
"Oscar": "오스카",
"Ostriches appeared about 53 million years ago in Eurasia during the Pliocene": "오스트리치는 약 5300만 년 전에 유라시아에서 출현했습니다",
"Endless desert": "끝없는 사막",
"He encountered many dangers and difficulties during the journey, but Oscar never gave up.": "그는 여행 도중 많은 위험과 어려움에 직면했지만, 오스카는 결코 포기하지 않았습니다.",
"Approve more than 0 Orich and O USDC to allow Ostrich liquidity complete this transaction.": "0 Orich와 O USDC 이상을 승인하여 Ostrich 유동성이 이 거래를 완료하도록 허용하세요.",
"Get your wallet ready": "지갑을 준비하세요",
"Connect your Discord": "Discord를 연결하세요",
"Join our discord, and acquire the role: Ostrich Guardians.": "우리의 Discord에 가입하고 Ostrich Guardians 역할을 얻으세요.",
"Connect your Twitter": "Twitter를 연결하세요",
"Follow Ostrich": "Ostrich를 팔로우하세요",
"Broadcast your journey to your mate": "여행을 동료에게 알리세요",
"All Participants": "모든 참가자",
"Invite Quest": "초대 퀘스트",
"Complete the Sailor's Quest to unlock the invite quest": "선원 퀘스트를 완료하여 초대 퀘스트를 잠금 해제하세요",
"Ostrich's Quest": "Ostrich의 퀘스트",
"Address": "주소",
"Invite Users": "사용자 초대",
"Pools": "풀",
"We bring new technologies to our community": "우리는 새로운 기술을 우리 커뮤니티에 제공합니다",
"Supply": "공급",
"Ongoing Pools": "진행중인 풀",
"Upcoming": "다가오는",
"Completed": "완료됨",
"All": "모든",
"Project name/token symbol": "프로젝트 이름/토큰 심볼",
"Only show me": "나만 보기",
"Amount raised": "모금액",
"IDO Progress": "IDO 진행 상황",
"Total Cap": "총 상한",
"Ongoing": "진행 중",
"Swapped": "교환 완료",
"Remaining": "남은",
"Swap Price":"교환 가격",
"Swap rate": "교환 비율",
"Your Allocation": "할당량",
"Already Swaped": "이미 교환된 양",
"Remaining Allocation": "남은 할당량",
"Participate in IDO": "IDO 참가하기",
"Project Detail": "프로젝트 세부 정보",
"Name": "이름",
"Token Symbol": "토큰 심볼",
"IDO Price": "IDO 가격",
"IDO Rate": "IDO 비율",
"Total Supply": "총 공급량",
"Tokens For IDO": "IDO 토큰 수",
"Opens": "시작",
"Closes": "마감",
"Release cycle": "출시 주기",
"Round": "라운드",
"TGE": "초기 토큰 발행",
"Min": "최소",
"Max": "최대",
"Schedule": "일정",
"No content for now": "지금은 내용이 없습니다",
"Expected 1000 Orich": "예상 1000 Orich",
"Reward": "보상",
"The Orich obtained by the single currency pool needs to be unlocked by staking Orich-USDC to obtain rewards.": "단일 통화 풀에서 얻은 Orich는 Orich-USDC를 스테이킹하여 보상을 얻기 위해 잠금 해제되어야 합니다.",
"Reward Amount": "보상 금액",
"Unlock Speed": "잠금 해제 속도",
"Unstake": "언스테이크",
"Confirm Stake": "스테이킹 확인",
"Unlocked": "잠금 해제됨",
"Locked": "잠금됨",
"Fixed Stake": "고정 스테이킹",
"Select Duration (Week)": "기간 선택 (주)",
"Fixed Duration": "고정 기간",
"Unlock Date": "잠금 해제 날짜",
"Input An Amount": "금액 입력",
"APR": "연간 수익률",
"Amount": "수량",
"Boost": "부스트",
"Boosted": "부스트됨",
"Select a NFT to Boost": "부스트할 NFT 선택",
"You have no SpeedNFT": "SpeedNFT가 없습니다",
"You've already Boosted": "이미 부스트함",
"If withdraw your NFT, your additional APR will be lost": "NFT를 출금하면 추가 APR이 손실됩니다",
"Withdraw": "출금",
"You can stake as many times as you want in a fixed pool, and you can choose different amounts and periods": "고정 풀에서 원하는 만큼 스테이킹할 수 있으며, 다른 금액과 기간을 선택할 수 있습니다",
"Fixed Staked Detail": "고정 스테이킹 세부 정보",
"Stake duration": "스테이킹 기간",
"Stake Time": "스테이킹 시간",
"Unlock Time":"잠금 해제 시간",
"Claim failed": "보상 받기 실패",
"Volume": "거래량",
"Approve more than": "다음 이상 승인",
"to allow Ostrich swap to spend your":"Ostrich 스왑이 사용할 수 있도록",
"for this transaction.":"이 거래에 대해.",
"Successful": "성공",
"Insufficient Output token balance": "출력 토큰 잔액이 부족합니다",
"Remove": "제거",
"Confirm Remove": "제거 확인",
"Cancel": "취소",
"Confirm Unstake": "언스테이크 확인",
"Stake more Fixed": "고정 스테이킹 더하기",
"No Stake Info found": "스테이킹 정보가 없습니다",
"pool ends in ": "풀 종료까지",
"to allow Ostrich liquidity complete this transaction.": "이 거래를 완료하려면 Ostrich 유동성 승인이 필요합니다.",
"Pooled": "풀에 추가된",
"Add": "추가",
"Input your amount":"금액을 입력하세요",
"Add to Wallet":"지갑에 추가",
"Allocation":"배분",
"Action":"액션",
"Swap Date":"스왑 날짜",
"miracle mission":"기적 같은 임무",
"Sign": "서명",
"Bridge": "브릿지",
"Step1":"1단계",
"Step2":"2단계",
"Claimed": "보상 받음",
"Router": "라우터",
"Routing through these tokens resulted in the best price for your trade.": "이러한 토큰을 통한 라우팅으로 거래의 최상의 가격이 나왔습니다.",
"Trading mining rewards": "거래 마이닝 보상",
"Ostrich is an aggregated DEX + Launch +Farm platform launched to optimize and enhance interactions on mainstream L2 networks such as Base/zkSync/Arbitrum and Linea.":"Ostrich는 Base/zkSync/Arbitrum/Linea와 같은 주류 L2 네트워크에서 상호작용을 최적화하고 강화하기 위해 출시된 통합 DEX/Launch/Farm 플랫폼입니다.",
"It effectively improves and enriches the transactional value. Please keep an eye on us as the oasis is not yet reached; everything is just beginning!":"거래 가치를 효과적으로 개선하고 풍요롭게 만듭니다. 아직 오아시스에 도달하지 않았으니 우리를 지켜봐 주세요. 모든 것은 막 시작된 것 뿐입니다!",
"Get Started":"시작하기",
"A growing L2 network application":"성장하는 L2 네트워크 응용 프로그램",
"Trading / Liquidity / Farming / Trading Mining":"거래 / 유동성 / 농업 / 거래 마이닝",
"Diversified Trading":"다양한 거래",
"Diversify risk, enhance investment returns, and flexibility by spreading investments across different markets and assets.":"투자를 다양한 시장과 자산에 분산하여 리스크를 분산시키고 투자 수익과 유연성을 향상시킵니다.",
"Seamless Cross-Chain on Base/zkSync/Arbiturm/Linea":"Base/zkSync/Arbiturm/Linea에서 원활한 크로스 체인",
"Achieve seamless connectivity and interoperability between different blockchain networks with efficient, secure, and cost-effective cross-chain solutions.":"효율적이고 안전하며 경제적인 크로스 체인 솔루션을 통해 다양한 블록체인 네트워크 간에 원활한 연결성과 상호 운용성을 달성합니다.",
"Various Staking Pools":"다양한 스테이킹 풀",
"Facilitate the formation of liquidity and trading pairs, providing the market with increased liquidity and trading opportunities.":"유동성과 거래 페어의 형성을 용이하게 하여 시장에 증가된 유동성과 거래 기회를 제공합니다.",
"Earn Rewards through Trading":"거래를 통해 보상 받기",
"Earn additional rewards during the trading process, obtaining tokens, fee sharing, liquidity rewards, or other forms of incentives based on trading behavior and participation level.":"거래 과정에서 추가 보상을 받아 토큰, 수수료 공유, 유동성 보상 또는 거래 행동 및 참여 수준에 따른 다른 형태의 인센티브를 얻습니다.",
"Ostrich makes our world fullof peace & love": "Ostrich로 우리의 세상은 평화와 사랑으로 가득합니다",
"Orich token is an important part of the Base/zkSync/Arbiturm/Linea ecosystem. Once you have Orich, your world will become more colorful and your assets will increase day by day":"Orich 토큰은 Base/zkSync/Arbiturm/Linea 생태계의 중요한 부분입니다. 한번 Orich를 가지게 되면 당신의 세상은 더욱 다채롭게 변화하고 자산은 날이 갈수록 증가할 것입니다",
"Get your bags ready, this will be a long journey.":"가방을 준비하세요, 이것은 긴 여정이 될 것입니다",
"Here, you can seek for refuge and assistance.":"여기서는 피난처와 지원을 찾을 수 있습니다",
"After the prayer, you will be bestowed with guidance.":"기도 후에는 인도를 받게 될 것입니다",
"Don't forget to prepare your weapons, there will be dangers ahead.":"무기를 준비하는 것을 잊지 마세요, 앞으로 위험이 있을 것입니다",
"Follow the Ostrich Chief's lead.":"Ostrich 수장의 지도를 따르세요",
"As the journey begins, you may need the help of companions.":"여정이 시작되면 동료들의 도움이 필요할 수 있습니다",
"The amazing reward Farm pool": "놀라운 보상 농업 풀",
"Stake tokens to obtain extremely high returns": "토큰 스테이킹으로 매우 높은 수익을 얻으세요",
"Maximum Buy Amount": "최대 구매 금액",
"Minimum Buy Amount": "최소 구매 금액",
"Exceeding maximum buy amount": "최대 구매 금액을 초과했습니다",
"to allow Ostrich Launchpad to spend your": "Ostrich Launchpad가 사용할 수 있도록",
"Less than minimum buy amount": "최소 구매 금액 미만",
"Expected": "예상",
"Congratulations": "축하합니다",
"idosuccesstext": "Orich IDO에 성공적으로 참가했습니다. IDO가 종료된 후 24시간 이내에 구매한 수량의 50%를 청구할 수 있으며, 나머지 50%는 앞으로 3개월 동안 균등하게 해제됩니다.",
"claimtext": "IDO가 종료된 후 24시간 이내에 구매한 수량의 50%를 청구할 수 있으며, 나머지 50%는 앞으로 3개월 동안 균등하게 해제됩니다.",
"Got it":"알겠습니다",
"Buy Record": "구매 기록",
"Sorry, you are not eligible for this AirDrop": "죄송합니다, 이번 에어드랍에 대한 자격이 없습니다",
"Sorry": "죄송합니다",
"Connect Discord": "디스코드 연결",
"Copied": "복사됨",
"Can be claimed after": "다음 시간 이후 청구 가능",
"Can be claimed amount": "청구 가능 수량",
"Claimed time": "청구 시간",
"Buy Date": "구매 일자",
"Payment": "결제",
"Currency": "통화",
"Orich obtained": "획득한 Orich",
"You're in Presale Whitelist": "프리세일 화이트리스트에 등록되었습니다",
"Sold out": "매진",
"Sold": "판매",
"TVL daily trend chart":"TVL 일일 트렌드 차트",
"Orich Reward Weekly": "주간 Orich 보상",
"APR can reach": "APR은 최대",
"NFT accelerated APR": "NFT 가속 APR",
"Orich in lock": "잠긴 Orich",
"24H volume": "24시간 거래량",
"Total volume": "총 거래량",
"IDO in progress": "IDO 진행 중",
"Flexible pool in front": "유동성 풀 앞에",
"Fixed pool in front": "고정 풀 앞에",
"View Contract": "계약 보기"
}